何苦再自命悽慘 你當我搗蛋 誓要去與他邂逅

想上岸時又晏 無面目再解釋

能陪我走一程的人有多少 願意走完一生的更是寥寥